五隻字令你通不欲生

紙邊𠝹眼珠

晚晚戚袋袋

腳指尾撞凳

警告 催淚煙

手足俾人拉

中出冇帶套

認識新朋友

送入新屋嶺

Hong Kong Police force

都是中國人

同樓主似樣

星期一返工

今日冇三罷

七月二十一

八月三十一

腳板底生毛

中共70年

凍飲加兩蚊

又到星期一

我地不如算